(2018新年)5k起家 [4]

無人開我幫樓主開
請樓主繼續

過肥年

輸死了

lm

求水追數

樓主琴日好似 all in咗ac半大就消失咗

樓主請你回來

樓主番黎未，等緊你買單雙架

馬會過肥年

唔撚係嘛，入10$落樓主ac
0.01k起家啦

準備戰鬥

1900買咩好 多謝尋晚車路士幫我輸到仆街

岩岩馬仔補番少少血，要追數

Same

羅馬苦主

留意下主5/1打完盃..皇家蘇斯達上一次21號..初盤皇蘇先平手會唔會太著數

但雷加利斯主埸勁

好想聽樓主講理論

即刻買客

原來皇蘇傷左贊奴沙

0 : 0 8.00
1 : 0 7.75
0 : 1 6.75
咩事

巴打買咩？

E埸個陣加上埸有十個一樣 只換左一個人

尾盤客回飛回到上天

半主

回咗一嘢又落返

想買客

讓球 初 (0) 2.04 1.75
終 (0/+0.5) 1.84 2
讓 主 客
01-04 19:33 (0) 2.04 1.75
01-07 14:22 (0) 2.11(3%) 1.75(0%)
01-07 16:22 (0) 2.16(2%) 1.72(-2%)
01-07 16:26 (0) 2.19(1%) 1.7(-1%)
01-07 17:59 (0/+0.5) 1.8(-18%) 2.05(21%)
01-07 18:03 (0/+0.5) 1.84(2%) 2(-2%)
01-07 18:05 (0/+0.5) 1.87(2%) 1.97(-2%)
01-07 18:44 (0/+0.5) 1.8(-4%) 2.05(4%)
01-07 18:49 (0/+0.5) 1.82(1%) 2.03(-1%)
01-07 18:51 (0/+0.5) 1.84(1%) 2(-1%)

唔撚識睇，買上盤算

要雷加利斯了

小注 雷加利斯[0/+0.5]睇波先

簡左重SO

簡左皇SO

雷加

巴打

簡左上盤

皇蘇

買左半細30k

派我

最尾皇so都回幾多

巴打
跟一跟

二隊都好慢 和味濃

頂住00半場

個3號仔做咩鳩

慢慢猜，冇交收好d

1CV

皇SO個龍有D料到

1C

利根唔急 皇SO又攻唔起

9.5s

屌你老母角球呢

角細

2C

雷加頂實呀

好明顯引人買皇so

和波格
兩邊都垃圾到

頂多15分鐘

皇SO 攻勢都無乜
隨時雷加利斯反擊偷到一球

查維斯[0/-0.5]
有冇同路

有

3C

5分鐘

Oyarzabal重話妖人

4C

屌買唔切7.5大

雷加個龍幾球神救 唔係輸撚左

被龍門逼害 客fg

頂住個半場先

有冇角大同路 揮揮手

串埋列c聯玩下

兩邊龍上曬身
個大凍過水

垃圾 踢波唔GOAL又唔刷角

對左

round 2！

主隊按住黎屌

個個放完假腳軟

5C

6C

7C

角球雨

8C

皇蘇goal喇好嗎

度左10.5b無買

屌你老母未買成日連

雷加死守0:0好嗎

不安 陣間又比人絕殺

-2c

皇家蘇 交波都甩

無心攻

死守吧

9C

慢到仆街

早知追角大

-2C 快

屌真係發緊夢咁
大佬你打前峰架 個波喺面前都甩

Ruil腳法好到

好多波傳中但D人唔殺入禁區

等睇9角冰到完場

10C

跑下喇屌

D人HEA下HEA下咁 仆佢個衙

萄超有冇可能角大

雷仔入一好嗎

皇蘇針

可以追雷加 第一球 數據顯示

12.5s

痙攣？

屌你老母 班人好似唔想嬴係到HEAHEA下咁 咩鳩都慢兩啪

goal!!!!!!!!!!!!!!

雷GOAL 1:0

GOAL

唔洗食半格

雷加！！！！

正氣到！！

真係信數據好過

皇SO ON9到 屌佢老母

補反杯先

雷加好球

針

宜家可以追 12.5角大

屌查維斯

24倍反CUP
抵玩

15分鐘唔補啦 CUP左報驚

補完可以扑暈自己收錢

補50算啦

屌

查維斯...

買唔買no goal好

又要叫反cup，好辛苦 唉

有冇人買左列斯聯

雷加易撚到

可以同你講主不敗

皇蘇 ng

爆完我角先黎停角

比球十二碼皇So啦

皇so求走盤

你買平手?

冇LA 準備針LA 屌你班友放完假 都腳仔軟 人地4號先踢完埸

波都控掂

過5倍入少少皇SO
可能有絕殺

皇So有冇琴日里昂奇蹟

係呀屌

葡超主反cup pls

請冰封10C

反cup啦皇so
屌你

玩完LA 屌你老母皇SO 輸撚灑

我求走盤咋仆街

收錢吧下盤

跟左

冇了 皇SO全埸都好似唔想打咁

11c ?

90+2 11c

Cashed

ALL IN 巴塞 收息

cashed

10.5B cashed，2.35倍買fatfat

3.5b ok?

查維追和反cup

飛機盃就想要啊妓

巴塞買完人咁開針 應該大力屌客

妓-1
雷全格cashed

出左陣容未
屌上次我都以為係 大大力買左1k

提提大家
法盃會DELAY成個鐘先派
自己諗買唔買定SKIP

查維斯13.5s

唔夠垃圾泡菜波耐

葡超主

查維爾上丫

刷角呀

查維斯同我反CUP佢老母

冰封角呀屌

11.5s

有10.5b會再買

刷角呀屌

多謝提醒

查維入未

和有3倍幾

接納

1542 讓球 星期日 6
昂熱(主) 對 羅連安特(客)
讓球
主[0/-0.5]@2.05

$ 3,000.00 $ 3,000.00
2 接納

1543 讓球 星期日 8
斯特拉斯堡(主) 對 迪安(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.72

$ 3,000.00

上呀

2日輸600

我都係 頂實呀

買唔切第2場

葡超冇入球
診診佢
(蚊注)

no ng

場葡超開得即場 應該都有劇本 買多注主cup

我呢兩日一注都冇贏過

葡超11.5s頂實
聖伊天2.5b 入波

我由6k豬到1k 琴日上返2k 今日又豬返變1k

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

11.5s岩岩有2.35 唔敢再入

唔賭+番partime=贏錢

你唔係有贏咩 見你有時贏喎

輸得好慘呀

查維比返半格黎先

唔好練心臟...

查維C都停角

10.5c追唔追大

我輸到冇感覺

聖伊天2.5b 上啊

查維1-1 cup埋啦

查維斯 CUP佢

1:1

cup佢老母西啦

cup埋 plz

聖伊天對家rc 係時候中出三球啦

有無人買10點同11點個幾場

你肯定好有錢

10.5b 4.10

究竟反唔反cup到呢

500 500咁入 真係唔賭住了

我都係咁

列斯聯

會唔會補時 劇本比個12M主呢

已經豬左2K了

追得返嘅追得返嘅

11.5s 安全cashed

最後20買左馬賽2.5b
想贏跟對家啦

列斯聯入一球啦好無

停左30分鐘弓土

應該消失一排
唔知番黎仲有冇呢個post

角

雷12.5s
查11.5s 13.5s 和

迪安對家 快撚d入

小注跟

大注跟一定冇死

依幾日過山車3000-700-7700-4700cashed out

屌你昂熱

30號户口20k一晚上到150k.2日波馬倒輸30k...果一刻呆左係屋企3日，到依加都精神處於好灰狀態

西咸個陣算幾有誠意

列斯輸撚埋

好撚悶

馬賽2.5b難左d好似

尋日100k輸淨5k

贏咁多都唔cash out

贏錢最緊要拎出黎用下佢先，都當做有洗過
一日仲留d錢係戶口，好快倒輸返

西咸-1

小賭怡情算

算啦 度都冇心機 20蚊姐

列屎聯

唉

西咸半客 2.45

個晚真係以為過年前俾我報仇，靠史xc尾10分鐘反勝，最尾既結局唔敢念番，唔敢睇番投注記錄係幾亂買幾大注，隻隻冷馬買幾千，場場10,20k咁買

列斯聯一世咪撚升番上英超

接納

1546 讓球 星期日 9
梳士貝利(主) 對 韋斯咸(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.78

$ 8,880.00

轟呀

點都cash out本加多少少出黎 都冇咁肉赤

睇好小狗 咪學車仔咁

昂熱jump

同路

一跟又輸 唔通我係燈閪

當輸半黎賭OK的

又對

上呀西咸

唔想輸呢注

祖嚇特守龍 大家識買啦

昂熱做乜鳩

聖伊天對家紅埋都唔撚入波

西咸

閪咸

咁幫你叫西咸

西咸入佢老母 比我補補血

唔記得買西咸

1c

閪咸好撚廢

中埸冇左盧保廢灑

要有信念

樓主！

屌你老母西咸 15MIN 門都未射到

鎚仔幫戈場，個波係個天到飛多過係地下

輸埋維拉下個禮拜再玩

next g馬，咸

支持

小豆傷左，完

小注十蚊玩下

西咸重係0 SHOT

拖得越來對主隊越有利

4口巴召喚~~~~

西咸唔似羸到..

連大禁區都去唔到又要針

閪咸又想和賣主場飛？

有冇波入都成問題

鎚仔幫唔掂啦，傳兩下又甩，人地半場都去唔到

邊隊先係英甲，邊隊先係英超啊

又一場00局

馬賽唔似和 可補飛1:0

廢到仆街 D人鳩踢係咁大腳

迪安對家 入未 屌 買親上盤都輸半 屌

一屌即入

幫下手屌埋鎚仔幫

唔洗驚巴打 之前都係咁輸
總有一日贏番

比英甲仔吊打

西咸不如死左佢

差d輸撚埋

莫耶子 難d 似對家贏盤

羅連安特頂住

祖神救

4口巴今日買左乜

屌你 迪安對家個隊係咪咁撚7

西咸
準備jump

買左西咸補主W算

g持

超打甲打到咁..有d擔心妓

讓一算係咁啦

得1.76

琴晚轟
今晚妓

算我賭左咁多年户口有咁多錢，個下真係個心未致於叫出黎，但個心會笑，因為霉左幾年都要賭，但一下俾我追番100幾k.個下念左好多野，2日後去搞掂d卡數先，過年買野獎勵下自己，出去找番果時借黎開鋪既分期先，其實自己都賭大左好多，你可以講我冇用，本身20k，平時玩單頭3-5k一場，150k先係7倍幾，但係真係好難，都係不似預期，輸錢過程唔多講。個心那住那住，可能2日就清袋倒輸埋本個下起伏太大

入左幾注 等陣跟你搵食

垃圾西咸 死撚左佢啦

死垃圾閪咸

聖伊天比多球開個大

入呀馬賽

馬賽

西咸比人吊打

羅連嗰場搵隊入多球

繼續買乜輸乜 輕鬆

X2

聖伊天果場入多球

ALL IN 收息

馬賽 no goal

屌你老母詐糊

聖伊天比一球啦

屌您老味，望住韋c咸，我個心真係好撚痛

唔係玩9你地，明明今日馬仔第1場中到第10場。
但返黎就死
做乜9

因為多人跟就會死

聖伊天比一球我啦

馬賽g再追！

讓球-3
w 1 d 1 l0

讓球主-3都入得過

聖伊天比一球黎，唔貪心

買－3 ？

有冇人買熱狗

聖E天入波啦屌

不了

馬賽2.5b 又中
對家

聖伊天屌你詐左我兩球啦

680到0蚊一場都唔中

馬賽我屌你老母快入

屌你西咸入一粒啦

呢個數據世界級

聖依天入啦好無

後尾買左和 蝕幾蚊當贏

想專心聯賽?

巴打 馬寶0:0既話 派一百比你 繼續出水

耶子唔意外呀

跟佢水對家中wow

又倒輸了

跟佢買左2.5s，多謝大佬carry

聖依天絕殺入一球好無

有d想買利雲特+3

迪安對家 入一球啦 屌

聖依天屌，詐撚左兩球

西乙主

讓主客-3
開過一次 和過一次

+3有機既

客

馬賽 ！！！！ 0:0 goal !!!

下半埸會調轉 唔洗比陽光燦鳩住

YS

馬會屌你老母 巴打繼續出水
Pm me ac

迫害

佢最後20蚊買左2.5b

Fatfat

派？

馬會屌你老母巴打 請pm

有冇人要我

巴塞角大
小注西咸無入

計你輸

唔好賭波啦你

加時唔洗理 只計你法定時間90MIN

自製盤

勁好彩 馬賽12.5s 13.5s 唔洗針

中呀 但有排先派

西咸0:0點睇

感謝巴打

比啲信心莫天才啦

😛

0:0完埸 補張無入球

梳士似樣d

有冇人夠膽買

咁買+1有so

西咸死左佢啦

有冇人準備買馬賽12碼

10左啦

西咸打勁野先得

角細等死

屌你老母 閪咸

小豆好廢，波都控唔好學咩人踢波

GOAL MESSI

比我贏一場喇

小豆傳又傳唔好，控又控唔好，都唔好話射波啦，走啦

買巴塞主算唔算贏

想買梳士貝利w

0:0

想細注買主

呢d收息

西咸好廢

英超隊都係垃圾

英甲都不如

巴唔好再入 plz

准奏

降班啦屌

梳士貝利打得好過閪咸

比球十二碼西咸啦，唔係無機會入波戈啦

想主勝 主ng

同意

屌 西咸班友都無心贏

西咸入未

要賣主場飛 不了

半場都過唔到，入乜鬼

廢到仆街

似80分鐘殺下盤喎

買左no g止蝕

西咸d人比人踢爆牙

西咸除左死球有機會之外，其實係乜組織都無

主隊入波 一世球迷

波都唔肯追

阿狗回飛快過火箭

莫天才諗緊咩，只係放兩個人上去攻，點入波啊，又要打多場你聯賽咪仲衰，死On9

又無角又無入波屌你老母

冰左咁耐C ON99

牙都甩

一球啦鎚仔幫

贏一粒就夠

森林上盤 同路嗎？

又0:0

下盤先岩

阿記個場識買了
細波

WHY?

巴塞4.5s

廢陣

小禁區飛機

等3.5大好過

西咸唔輸都偷笑

絕殺吧西咸

鎚仔幫搵個人企出來入一球救球隊啦

絕殺啊，莫天才時間

唔講以為客先係英甲波

上盤要收錢喇

補幾耐 有無人睇緊

西咸全隊落地獄

請絕殺

4

唉屌 連多3個C來啦

而家最後兩分半鐘

森林

改名閪咸算啦

廢到不得了

賓菲加半大諗緊
有無人同路

皇馬點睇

巴打
又同路了

SO9 2:0 GOAL

oh shit

讓球 星期日 9 梳士貝利 (主) 對 韋斯咸 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.78 $8880

角球大細 星期日 9 梳士貝利 (主) 對 韋斯咸 (客)
細 [8.5 個] @ 1.90 $5000

屌

巴讓和是夢嗎？

Of course

閪咸完場有無9C

NO

見車出副選踢到咁...仲出咁既陣...

6c

無，得6c

鎚仔幫降班啦，垃圾

閪咸全隊落地獄吧

屌你老母 冰C雞 冰撚左30分鐘

豬左4注拎返場西咸入球細@2.5

臭西隊

係咁輸半格 陰d陰d咁陰哂

西咸CASHED , 輸半

[-1/-1.5]
但拉莫c傷左唔出

賺60多餐晏仔

慈善球王 首名7頭算啦 穩打

買左大

阿妓半細？

半細巴塞輸撚佐 屌

忍手唔賭
玩西甲算

直覺呀記會班副選會瘋狂入波

直覺呀記班副選會瘋狂入波

原post樓主去左邊

又要入錢

阿妓 10.5 B
繼續刷佢老母

最後一注 阿仙奴10.5s

FA 英超全部半細

最後一注通常都輸到仆街

已經無得再仆街，最多咪輸晒

足總盃真係玩即場好

西乙主好波

阿記又西西地啦

阿記冰角 比我翻身好嘛

2.5s?

講完2c

冰佢

好撚黑WOR 巴打

入左2.5／3s

阿妓10.5B

冇錢我點出水

10c完場ok?

12.5b

派一舊比你 聽日入 馬會都關佐了

阿妓上左1.49

熱2:0啦

阿妓

阿妓豬埋

主場必勝
客隊必和

阿

個個企灑係到

仆街買左細呀 咪撚再入

笑死

森林goal

阿記

冰角好嘛

索察
奧維多

tg? 真係派？

一球盤成日對家入先,
買左100森林FG試下

入錢啦聽日,阿輸緊要刷了

阿記無入球

屌 睇黎2。5s又要輸

森林守都一推角

阿1:1

屌！

妓出局就好笑了

VIU 99 好撚慢

利雲特ng點睇

屌 細波又輸

網上版有delay

半二全二呀屌

仆街 2.5細 jump

主同客ng

半場入球大細 星期日 13 諾定咸森林 (主) 對 阿仙奴 (客)
大 [1/1.5 球] @ 1.88 $490
打和返垃圾車場半大

熱狗30

應該慢成30秒

阿記 半二全二派

睇緊NOW 633 好似快幾秒

冰角

讓球 星期日 16 索察 (主) 對 艾米恩斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.94 $5000

加多場維拉利爾

學西咸咁啦，半四全六

學西咸咁啦，唔撚會入波

跟唔切

岩，呢個比數 呢個角球數完場啦

hea到完場啦

頂實10.5s

熱就醒 照放主力
咪3-0囉

阿記似收皮

我話巴塞4.5s 有位巴打話3.5b?

一陣傷撚灑

Ok give me your tg

屌 夠妓咁上力

集氣半2全2

妓
利云
特內

西乙客紅咗都 cup到
冇嘢好講

阿狗比人吊打

5c完場

阿即時@1.49都唔敢買

2:1 阿又輸了

靚

阿狗

屌 2.5s爆左

角10.5s 頂閪住

2-1 好彩無買盤

巴狗9.5s等死

妓個龍篤fishball

阿狗 個龍訓醒未?

應該爆

唔爆做一晚巴狗

原來你贏左兩千幾

後防都廢 成日解唔灑圍

兩個龍都救唔到喇

半5全10啦 比我羊番10.5細

見到妓個陣無買下盤

索察

2:1 GG/

索察夠正氣

4口巴早dd出可以嗎 等你開飯

巴狗又想比假希望 跟住最尾爆1c

＋3屌撚住好冇

same 見到已經00:33

好

222222222222222222222222222220

一齊做 冇事嘅頂實

勁呀巴狗停左十幾分鐘角

果然我一冇跟就中

買左9.5角細

10.5先岩

買左10.5

巴狗10.5S 大船

買左8.5b 9.5s 10.5s
每次都挑戰心臟

追角好易輸到仆街

9.5s準備爆

我追角反而冇事 之前豬多數豬盤

gel

頂實

冰封角球!!!!!!!!!!!!!!

索察正氣到30000000000000

平安鐘平安鐘

有冇師兄皇馬有心水

9c ft

球王 首發入球

屌！！！

巴塞上盤有冇人買
3粒

我皇客其他

巴3-0

巴狗 咁都入 屌

維拉+包?

讓和姐都係

下一隊入球 (第3球)
星期日 12
巴塞隆拿 (主) 對 利雲特 (客)
主 @ 2.75
輕鬆錢

完埸未 屌你老母

90mins開個讓球和

9.5s咁都cashed

阿記cup上到3倍就買

都無首入球買

咁不如直接買主 低賠率好過冇

好撚感動

停左20分鐘c 巴狗好波

勁

阿朗坐底入3粒

屌你老母 黑起上黎真係黑到尾

馬會正仆街 贏3皮 今日諗著cash out曬。 點知一日正係比攞2皮。
結果1皮留係acct 忍唔到手輸返曬

買左八場角大
全部差一角

最尾比保連奴絕殺

都輸錢

入黎做乜撚野呢

自動轉帳好似冇上限？

咪係，差十幾蚊

唔知 但我冇搞自動轉
唔明點解正係得2皮上限 on99

唔好再QUOTE了 好撚灰

唔係贏$24咩

9.5b

黃潛+艾拉有無同路

冇野，冇睇下面

本金200

算啦 贏得返嘅

咩銀行？好似hsbc 恆生先有

巴打是咪曲線笑鳩我

繼續冰角

阿記就轉8.5C

唔係

viu真係好燈
係咁講唔會第三輪出局

me2所以又要追數

巴塞好波 我愛巴塞

阿記角大是夢嗎

fat fat

未追返晒d數

唔清楚

輸埋12碼

伐木

拉科串艾拉，點睇

3:1 阿妓

重新出發
1.包包 半主

維拉有冇

100支持

妓仲7過車車

英超球隊

咁撚樣賭法真係唔死都難 再見各位

輸3-1 真羞家

衞冕冠軍

輸咩

阿妓好波

最後買盤拉科串畢包

阿狗 真係笑話黎

黃潛
包大人

1 接納

1561 讓球 星期日 20
畢爾包(主) 對 艾拉維斯(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.01

$ 5,000.00

最後一注 GUN

支持ed 2.30

買唔切

2場上盤

阿仙奴13.5s仲有無機

阿記有無可能追和

Gel

玩埋3:45個場西甲算

3-2先講啦

對家好好架啦 都冇心入多球

琴晚車路士
今晚阿仙奴

N日之前

拿玻里
羅馬

呢隊阿狗 打英冠都未夠班

Shot on target 7:1

32

我就唔信開到上盤
頂多3:4

3:2

正氣包

畢包GOAL

輸撚晒啲錢 連起家都做唔到 唉

3:2完呢可能

仆街 黃潛比人吊打

樓主
四口巴

假撚到

係生係死睇黃潛

今曰輸好多
求包包打救

個龍

本新想要埋維拉利爾
但係覺得有伏味skip左

巨龍巴打搵我未

9.5b mola

開口中

skip得好

2個12m

阿又12碼

又12m

龍門大意甩手
要咁樣先入到波 呢隊真係妓黎？

12m again

有無咁廢 4:2 屌

維拉

重射

阿妓有無咁廢

笑死人啦阿妓

跣腳入12m

跣腳有無double kick都係問題

班阿狗 控球都控唔掂

JUMP定

森林紅左個

笑撚咗

班狗條撚樣仲要救埋角

就算無買阿妓 睇到踢成咁真係微左出黎

買阿妓真係會輸到仆街

唔講以為紅衫先係阿仙奴

首發事項bor

黎多兩粒喇

2場西甲主大炒

阿妓d後備同英甲仔差唔多

重要收曬班一隊
抵比沙加笑

巴卡GOGOGO

後備王住烏都唔係成日踢 但都唔放佢BENCH放第2著..
爺爺真係唔知佢諗咩

有冇巴打買左3.5大

估唔到森林上盤讓一球都開到

見到iwobi 同 walcott 都知無得贏

只係無諗過輸得咁柒

包包半大針得

4萬巴同1號巴成日對

睇好包包同黃潛半主，但all in左阿記10.5s到，雖然回到血，但買唔到呢兩場

跟4萬巴輸 跟1號巴又輸 神燈是我

有無即場水

有巴卡係度,我個大都係凍過水

屌你阿美恩斯廢撚到被人入六粒

艾拉維c ng

勁
買唔切呀屌

巨龍哥呢

Cashed。
呼

仲有冇水

有無人買開單雙

跟唔到 三點有冇

Thx 巴

買即場啦 仲等3點

維拉11.5細 買埋訓

輸到仆街呀尋日 即場有咩屌得過

重新出發
1.包包 半主 cashed
2.皇馬 半大

係咪即係1.5b

即場villa 角大
信心之選

我地又對，我入左手12.5s

8c

9

投降啦，認輸啦

巴打睇好主有波入?我見半客都有1.8

頂實頂實
冰封角

冰佢老母

12m

包

4口訓左?

仆街 今晚皇馬贏唔到

維拉 即場11.5B $300

又中 易撚到 半格都唔比我

買親大d龍都食藥
做咩撚野

點解咁講

12.5s頂撚實呀

補左10蚊2:2 唔駛屌波了

頂實頂實

維拉入多球

2:3

冰封角 頂撚實

包包

認真 岩岩巴狗絕殺完 我都黑到驚驚地

我買左下盤 唔使驚

維拉頂實角12.5s

平安鐘呀屌

維拉鬥插水？

好撚驚

又冰左10分鐘

最後十分鐘冰住佢呀

維拉快屌多球

1-1 好彩補左

伏

連個3c出來啦快

冰角
頂實頂實

有料

屌你老母 維拉

差一球呀

包包果場白玩

剩係補和 CUP左要報驚

上呀 維拉

12.5s頂撚住

巴打平安鐘㩒爆未 11c

豬左10.5s了
仲有12.5s 頂實呀仆街

好撚緊張 回血架等住

祝福你

有請連c雅出場

12.5s頂撚實

下場先ok?

冇事架！頂實

補幾耐呀

即刻完場ok?

5駛補啦，即刻完場

維拉3MINS

黃潛
含家產

頂實
冰封角球

呢隊撚屌波 上場又係咁撚樣
快撚啲深潛降班啦呢隊閪波

12c

食屎啦黃潛 仲讓1

12C

咪呀，冰撚埋佢呀

冇事架 就快完場啦
頂實！

平安鐘都㩒爆幾個啦屌 完未呀

最後1分鐘
頂實呀

12c ft

屌 ft 1:1 13c

就心臟病

仆街打錯

心臟病發啦

仲差200蚊 今日就打個和

場場都差1c
Why me

士賓停 Next goal
熱食追數

實得嘅放心

我皇

包包串黃潛 浪費左場包包
好彩經過尋晚場般尼識驚係唔撚係都補

買多注皇馬半大，扑暈自己訓醒睇賽果

皇半大定半客好

jump

你個名

嘩

你係香討個教父?

有冇師兄指點下

唔係
同路貼下姐
等大家跟左既冇咁痛

幾準 我都有睇

巴利出返 試下屌我皇先

巴黎出咩人

我蝗 半大
有無手捉G持

諗緊半大定 半客

屌哂佢

點解唔諗上盤既?

蝗贏左咁多場 應該會開始放下水
半場我估1:1 2:0 0:2

半客不如直屌半大

邊度多 好撚廢WO今季

有冇巴打有巴黎陣容

信唔信皇馬好

攻力係夠
但係防就。。。

跟左樓主50蚊蝗半大

都係要我皇算

屎BU停入夠未呀

接納

1564 讓球 星期日 24
切爾達(主) 對 皇家馬德里(客)
讓球
客[-1/-1.5]@2.01

$ 5,000.00

中埋即刻買機票去日本玩

切爾達

跟下樓主個半大先
1.92

靠我皇啦

好多大戶個Po

8.5

皇馬有D運仔

半大好似jump得

即係比人吊打緊

條後防一樣都係咁西

巴黎先正氣

0:2

皇馬正西波

切爾達goallllll

1:0

皇馬JUMP

0:1 皇仲唔快d反攻

我半大

半大有希望了

收錢

手足剎那冇8000
希望係閒錢

買半大好過買盤

皇半大

係要比人激一激先肯郁

樓主果然有料

加油呀皇

巴黎咁撚勁

1:2
可惜無買

成晚贏咗8k諗住博一博推上去15分鐘就玩完

波圖比人入完就入番人地啦唔該
或者比人入多粒

8.5角大入左少少

一野轟落去啦

時間無多 快少少唔該

角大全開

今次真係請連c雅出場啦

屌，手持10.5大

齊齊cashed啦
刷角呀

好想入8.5b

呢度真係嚇到瀨屎唔知佢做乜鳩最後十幾秒先黎12m好撚亂

2.3倍谷到頂唔緊又買多注 等收錢

入左注巴黎6/6.5B

買左客激9死

蝗角大7.5b 8.5b
刷角呀

我買咗上盤 睇住球12m心臟狂Jump

呢排買親d12馬都唔入
低能

你老母波圖
3x4半大 鍠 巴黎 波圖
斷鳩我
屌你老母
以後blacklist

-4c

慘 波圖學人做一哥 半場都追吾到和 垃圾

痴線 岩岩7.5b 2.35 8.5 3.25
我唔敢再入
-3c

我都係

我1.86個陣入左8.5b
仆街上到3.25個下真係淆淆地
-2c咋
刷呀呀呀呀呀

明明頭兩關好易
早知唔撚串
1000都要蝕七十幾比佢
我屌

10.5大

玩鋪poker返嚟有七角 等收錢

刷角呀皇馬切爾達

12m都唔中

7.5b gel
8.5 -1c 快手刷埋訓教

鍠唔似穿到盤

我諗5分鐘左右多一角

百屌成材 屌到佢有角我先敢訓
刷角呀

Psg客其他未呀你老母

2:2

手足凍過水

賤種皇唔刷角 抵死

你地繼續 我訓了

8.5b 高水收工

3.25冇入到 飲恨

屌，一屌就刷兩隻
俾多隻我我支持你後上奪冠

冇得去了

馬些路個樣淆到

屌你老母差一角呀

又插水

蝗就是賤

又話馬上有角球嘅 俾隻嚟啦差一隻

Psg客其他 收錢

Psg快入啦

8點兩場大家有無心水？

就快1001 開咗新post

［2018］新年快樂 5k起家（5）

Cf

［2018］新年快樂 5k起家（5）